日日大叫港獨同面對面同人講我想殺你，有咩分別

相對港獨，我更偏向推翻共產黨。依家人地揸正呢做，完全係企喺道德高地，屌柒我地。坦白講D教育界，醫護界，法律界，消防嗰啲界別，想幫我地都幫唔到。最終換來嘅只係割蓆。